15nov晚柴灣popo掉子彈真實現況

同我聽到當事人講的版本差不多:

(並沒有使用警棍,猛雞個下彈出一粒子彈係地下)
大叫一聲:「警察呀!」
再向四周指向,再回手足的頭部。
手足此時按下佢支槍,不斷爭扎,其他被藍媒稱為「大漢」的手足就同POPO混亂起來，最後手足走甩,所有人即散去。
POPO流左少少蚊飯,周圍行住望地下,佢好似發現唔見左粒蛋。
之後慢慢行走左。
非事實:並沒有拔出伸縮警棍上前制止
非事實:其實當時只有一個肥佬便衣警員
事實係咁,藍媒想將POPO個唔見子彈report寫得好合理。
要推推推!唔好俾佢亂寫report
要推推推!唔好俾佢亂寫report
要推推推!唔好俾佢亂寫report
要推推推!唔好俾佢亂寫report

事發今晚15/11/2019 - 大約21:40,
首先係一個休班警,突然捉住一個BLOCK緊路既手足,
由馬路拖到街市旁的路上,期間手足有爭扎。
隨即POPO拎起支槍,猛雞指向手足頭部
(並沒有使用警棍,猛雞個下彈出一粒子彈係地下)
大叫一聲:「警察呀!」
再向四周指向,再回手足的頭部。
手足此時按下佢支槍,不斷爭扎,其他被藍媒稱為「大漢」的手足就同POPO混亂起來，最後手足走甩,所有人即散去。
POPO流左少少蚊飯,周圍行住望地下,佢好似發現唔見左粒蛋。
之後慢慢行走左。
非事實:並沒有拔出伸縮警棍上前制止
非事實:其實當時只有一個肥佬便衣警員
事實係咁,藍媒想將POPO個唔見子彈report寫得好合理。

要推推推!唔好俾佢亂寫report
要推推推!唔好俾佢亂寫report
要推推推!唔好俾佢亂寫report
要推推推!唔好俾佢亂寫report

pish

差佬痴撚線

屌 挾持人質
垃坡魔警

屌

交通狗都冇拔警掍啦
拔真槍咁大件事，港豬習慣左？

指頭部

推！請廣傳

有30個大漢嘅話佢拎棍出黎個下已經比人打到入院啦

疑犯赤手空拳就拔槍 連以較低術式制服都唔用 （定係唔撚識？）
遲下好似有葉繼歡疑犯有槍 黑警咪射火箭炮 擲手榴彈
On99

30名大漢私了 便裝又死
加上英噁彈 軍裝又死
警察邊敢再執勤呀？

推

正視聽

亂咁拔槍 搞到自己唔見左粒子彈
就扮畀人襲擊

30大漢私了
乜事都無
佢係Ironman定係Hulk

推推推

正視聽！

騰雞，雞手鴨腳

附近啲鋪頭有無CCTV影到?

Push

Pushhh

推
指頭痴撚線

隻肥豬成個gta 一路行一路優褲嗰啲警察

黑警死全家

可能真係兩個
有一個潛在係30「大漢」之中呢

左輪都跌到子彈？！

推!

比人執咗啦🤫

真係30個大漢隻警曱甴死撚左啦

popo is a liar

如果真係30大漢，咁要懷疑個 D 係咪示威者

cls

push

俾子彈俾人執走左佢地都要寫揾返啦

推呢個

Exactly

聽人講係隻便衣狗冇拉拉捉住個手足,其他手足去幫拖,之後有人大叫有槍,但都救左手足先退,過程跌左粒彈出黎,狗有比人私了,成個柴灣都重狗搵子彈,可能比人沖落海,後尾隻狗去左東區醫院成頭血
Ps 以上都係聽人講,不是本人現場經歷
30大漢就一定冇,全部都係手足

又撚講大話

高層嚟執

有葉繼歡咁嘅犯係會即刻走
毅進曱甴只會敗善怕惡

六四時
有黨工帶士兵去查人屋企
d士兵開槍殺人乜都敢做
黨工好似記者甘
專寫文宣同報告
好多黨工收工後
俾d街坊認到
打到豬頭甘丫

即係方向報都要裝修下啦

popo cls

仆佢個街

白粉報同 cctvb 一𨶙樣咁仆街

屌佢老母根本就係挾持人質

非事實:並沒有拔出伸縮警棍上前制止
非事實:其實當時只有一個肥佬便衣警員

睇唔明，究竟有冇用警棍

PUSH

推左先

推撚爆佢 死黑警

屌你老母槍指頭
阻路要殺人

會唔會有cctv影到

30大漢可能係人名黎

屌
三十大漢呢？

屌
白粉報已經作左個新故仔

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

30萬大軍丫笨

呢個要推, 仲有個ON9 藍絲呀叔係環翠橋度屌鬼話點解冇人幫個肥警甴

屌你老尾咁柒肥，林雪d friend